女友出街被人抄牌

事緣前幾日女友自己一個搭巴士，落車後問其他人路，個男仔教完點行，之後跟手問女友交換電話，女友當然話唔喇。

女友講返比我聽，我就問佢，如果冇同我一起，係咪會交換電話，佢話唔會，會同果個人傾下計先。

今日女友又搭巴士，上車前發覺冇帶銀包，又問下乘客借住先，咁又可以抄人地牌

我係男，都未試過咁，乜原來可以咁樣識下陌生人咩，我都想試下呢，haha

咁你咪試 冇人介意

haha

厹漁翁撒網梗有一個肯

覺得咁樣好難睇

女友本身出街都多人望，加上可能帶左口罩

你咁樣衰邊個會理你

臭雞閪癢

NTR

經過咁樣經歷，佢會囂張同得戚，唉

咁狼死應該有C以上

做男人唔好做到咁廢啦

試過做gym俾女仔抄牌

唔識路唔whatsapp/電話問你? 唔睇google map? 真係要問唔可以問女仔/師奶?

冇帶銀包咪返屋企拎 搭車先發覺應該都係岩岩出門? 借錢搭車? 點還? 要還就一定要交換電話

中上既女大部份都應該試過俾人扮牌
香港大把狗公

其實我抄左你女友電話了😅
約左佢下星期六爆房😀

仆街仔

係人都想從一而終，我倆已認定相方為終身對象了

哈哈，講開爆房，其實佢大需要過我，本身自己都算運動型，今個夏天會操佢體能，當然晚上床上操練都會加操喇。

呢句先好笑

歡迎笑下，無傷大雅

Haha

哈哈